知唔知點解做前線會比人拉？

係因為你地成日去單挑一班狗呀
至少多過班狗一倍人，先好打呀

詳情睇哂佢睇哂佢：
文宣部直跳part 7
[ 香城Online 國戰 -- 戰略及建設新中國篇 ] ---永遠置頂，全世界入黎 !

係因為冇身邊嘅人撤退得快

其實絕對係樓主所說，要夠人多

順便push埋